［公投］將軍澳係死城 定係世外桃源？

死城

世外桃源

樓價第一個跌先

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌，捉緊春袋